FYI：啟德新警察東九龍總部大樓年底竣工

新大樓將在已拆卸的啟德行動基地原址興建，落成後將容納總區總部和各東九龍總區單位，而位於東九龍行動基地的牛頭角分區警署、鐵路警區總部及室內靶場亦會遷往新大樓。工程預計於二〇一九年第四季完工，而大樓則預計於二〇二〇年初啟用。

建築工地？

有消防系統未

一定好多職安真漢子中意用嘅野

成日見圍綠網嘅地盤自焚

小心火種🔥

著火會點

再起過啦 咁樣衰

有無巴打做呢個盤

照計未100%做好

千祈唔好火燭呀

我公司出面原來係popo總部

驗到消防咪當你贏

🤣🤣🤣

裝修緊應該冇防火裝置
好擔心暴徒雞尾酒遍屋開花

推

認真，得一半

tui

呢個要推

驅逐共匪 香港獨立

推，等大家知道警察有新設施，多麼強大！

burn？

秋高氣爽，小心火種

地盤不嬲都易起火

好多易燃物

果然花生價格即刻上升

個綠色野好導火，
睇新聞次次失火都成橦燒

義士BBQ

天氣乾燥 會唔會自燃

fire

Push

有都唔會開

其實同無無分別，因為喉未入水，即係廢嘅

大家記得唔好喺室內吸煙呀，同埋講得食完煙要有手尾

推
搞撚大佢